曱甴軍已經send緊中大各門既password!

緊守防線，所有文具攞出黎反攻！

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

文具?

推！！

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #CUHK